原來有外國傳媒報香港人撐果，TWITTER繼續需要大家

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推篤
攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

z

弓

【#上庭聲援 - ８月１２日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［保釋及送車位置 ()］
［疫症期間安排 ()］
［政府最新公告 ()2020 ().07 ().28 ()］
［2020811 ()被捕個案跟進情況 ()］
［旁聽分流投票機］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT

💯報料教學： @TGScoutAuto_Bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院７樓１５庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
🕤09:30
👤長洲覆核王 #宣布決定（#司法覆核 林鄭月娥違反行政長官就職宣誓誓言，未有擁護《基本法》）

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👥吳文遠,周嘉發,鄭沛倫 #不服定罪上訴 (#20160606反釋法遊行 2項煽惑他人參與非法集結 阻差辦公 非法集結;三人於2019年5月14日被定罪)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區域法院案件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕙10:00
👥52名被告(16-36) #提訊 (#0929金鐘 暴動 襲警 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥文,范(21-30) #提訊 (#0929金鐘 暴動)
👥44名被告(14-41) #提訊 (#0929金鐘 暴動)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓２６庭（小額錢債審裁處）
👨🏻‍⚖️葉樹培署理主任審裁官
🕝14:30
👤學生記者 #賠償（#1111旺角 一名防暴警員卻在毫無警告下向申索人發射胡椒球槍，導致其手機遭到損毀。現向律政司司長追討手機維修費及訟費，合共港幣$788）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤沈(21) #提堂 (#0908中環 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👥仇栩欣,勞(23) #續審 (#0811北角 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤鄧,伍,鄧(18-20) #續審 (#1011黃埔 襲警 對公眾地方或交通造成阻礙)

🕝14:30
👤劉(31) #續審(#0803旺角 阻差辦公 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤林(20) #提堂 (#0922旺角 無牌管有無線電通訊器具)
👤關(19) #提堂 (#1027旺角 好管有適合作非法用途的工具)
👤鄭(26) #提堂 (#1027旺角 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(38) #提堂 (#1224沙田 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 屯門裁判法院第一庭🐶梁珏榮(40)用玻璃樽扑另一犬🐶蘇伶雅

push

仲快追我,cls

過百名手足明日提堂

Push

你哋兩個咁快做乜嘢呀

go

唔追你

有冇興趣開tvb po

仲快過樓豬，cls

盡量兩邊一齊推

推

推Twitter啊喂

pish

上次好串嘅陳敏之po ok 喎

無堅不破，唯快不破

我跣手禁錯制,爭d贏到你

我

即係有機會下次反CUP佢

Twitter

爭7秒喎

好羨慕你地有時間上網批評人

但已經用咗兩次

依日應該又難熱門，大家都有心理準備
10 vs 0

有啲炒冷飯feel, 之前出兩次post都講過

一陣間會吐血

哦

唔係

網民多管閑事嗰個

Yes

幾有新意，可以

又係

用中國移民？

你其實有咩方法快成咁

Pishhhh

睇唔順眼條八婆

哇咩黎

19 vs 0
睇落無咩街客

Done

咁你想唔想開tvb po

好撚嘔心
已經超越柒

以前唔覺佢挑釁性咁高

你有道理

上呀

你哋開啦我見到會幫手頂

快

w

連登仔：褲都除埋...

我哋提供埋內容同標題喎

夠喇寶寶,唔好再求佢地
我開!!!!

陳敏支那人又賣廣告

我諗其實每個人都有機會開嘅

啱啱都問苦沖巴

y

推推下twitter見到

聽日日本會開緊急會 好似

利申 唔識日文

g

nice

Thank You 會幫手推

唔忍心見你周圍搵人

冇人開嘅等我黎

31 vs 0

e

豬豬啦

ww

我都係跟白鼠

可以慢慢嚟嘅

我信豬豬呀

不過豬豬要幫手update置頂任務

d

依個小朋友成日幫我地出聲

支持下佢 Thank You

好啦

幾時見熊熊、拼拼或屎路比開

Push
Twitter 長期要人

t

黑警警告街上的人違反黨安法

up

即係pin返置頂任務?

班狗又亂9咁黎啦

38 vs 0

既然係咁點解你哋唔自己一條龍做落去

push the

置頂任務我間唔中會更新，會tag你提醒你pin新post

新鮮啲

同埋我哋唔想大家估到嗰個係tvb po㗎嘛

分散風險

希望大家關心下

40 vs 0

sor 我呢個帳唔方便開po
可幫手推

唔話你豬

太遲覆啦搵到人喇

定係全部J圖, 派事啲人嬲鳩唔做任務

你不如好似舊時咁樣上到第一先放j圖啦

你地成日都覆得咁快, 好痴線

搶頭香仲黐線

死,你咁講我有印象見過

對唔住小馬
我會做返

兩個水島都出聲
大家認真幫手上Twitter
唔係去大外宣
係去感受下仲有好多人撐香港
感受下我地絕唔係孤軍作戰

Tui

繼續推

811爆牙手足

上啊

創新丫嘛, 我會縮圖既放心, 唔會阻住版面

我不嬲都放心

推啊

推上去等多啲人知

咁樣O唔OK

我想嘔

+1

唔係掛

加句慎入

我隻眼

agree

+2

第二張

我實俾人屌老母

個陣嬸味..

同埋同豬豬嘅風格好似完全相反喎

我係咩風格

跟住諗起佢帶啲支那專才落黎

第二張竟然唔OK?

你正經啲

.....嘔上加嘔

咁點呀

Ok阿,夠catchy

引到人入黎屌

Pushhhh

救世巴同意就得㗎喇

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

係咩

yes

豬豬幾時係正經風格

唔睇樣，唔知係佢，就唔想嘔囉我諗

油油DeeDee唔喺度先係

可以即刻開㗎啦

記住睇埋啲排版同埋冇開台

油油，戶戶，豬豬 呢三個長期三角戀

開錯

暫停先，我發現佢ＩＧ關咗留言

too late

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

刪咗ＩＧ ＬＩＮＫ版本

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

PUSH

咁我諗佢又瘦又長腿咁...但真係啲嬸味搞唔掂

tg

冇.時間…

各位可以係Twitter reply 用 #fragilechina
取笑支那叫幾叫口號都會危害國家安全

幾句口號*

問返你地清楚啲

PUSH
#FreeAgnes #FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily #SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK #周庭氏の逮捕に抗議する #周庭 COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay XJP Winnie the pooh #BoycottChina 8964 #CCP_is_terrorist

仲有 #fragilechina

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

水島兄弟

失控狗無啦啦推跌人哋檔口

push push push